就連自己都對自己失望 想改變

以家有冇人可以同我傾計 我唔想無左個對我好嘅女朋友

努力去改變自己

我已經唔識點做

你個case係點？ 女朋友有不滿定點

女朋友覺得我對女仔太好 同其他女仔挽會挽得開心 反而同佢就唔會 我有嘗試同其他人有距離 我已經同同自己ge女性朋友傾計 同佢身邊嘅fd都只係會一齊出到黎先講下野 我唔係專登去同佢地傾計

點解你女朋友會覺得你同其他女仔玩得開心過同佢先？ 係咪因為你同fd就玩得din 但同女朋友就好保留先？

我對住女朋友我驚我會做錯野之後令佢唔開心 嬲 但同其他人都唔洗諗

邊有得驚咁多 做錯野佢嬲咗咪氹下佢 情趣嚟
你咁樣就住就住 你自己又辛苦你女朋友又唔開心

但係佢一嬲就嬲得好大件事

其實係咪唔應該同其他女仔有講有笑